---
aid: 9025
zid: 540974
title: "元老托拉斯企业"
author: 陆李仙
date: 2014-04-27 10:15:47+07:00
lastmod: 2014-05-07 17:13:00+07:00
---

陆李仙 于 2014-4-27 10:15:47 发表了：

剿丝厂托拉斯，钢铁托拉斯，电力托拉斯，化工托拉斯，电力托拉斯，等等。又由于元老院是身具大资产阶级属性的统治者，那么跟社会主义只有临门一脚。

元老院因为拥有很多的图书馆资料，所以怎么说呢，可以避免资本主义原始积累的血型，但是过程也无法避免。例如钢铁厂的经常事故。

---

zhaozhanghua 于 2014-4-27 15:35:14 发表了：

超大型有国企业嘛，这不是啥新鲜玩意，当然现在可能还是国有企业的面貌。

不过看这一个个外派元老的独走做派，我还真想在外玩个纺织托拉斯。

---

南海 于 2014-5-7 13:21:37 发表了：

这对酱油元老是不利的，对元老院也是不利的

坚决要求所有企业股权化改造，组建专门治下元老院的机构管理国企，并成立专门委员会监督国企

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-5-7 17:04:46 发表了：

表示全家都想呆在军警部门的说······················对财阀没兴趣···························

---

琼府县办刘主任 于 2014-5-7 17:13:59 发表了：

> 南海 发表于 2014-5-7 13:21
>
> 这对酱油元老是不利的，对元老院也是不利的
>
> 坚决要求所有企业股权化改造，组建专门治下元老院的机构管理 ...

支持！以后地方政府如何管理这些企业嘛！

---
